一個風就睇得到香港人奴性幾重，底線有幾低

個個敢怒不敢言，心入面係到屌公司屌淋病，但又晨咁早玩野外定向咁返工，定向完仲要排條成萬人嘅隊等上車 真係人唔笑狗都吠。好心有手有腳東家唔打打西家啦，係要比公司搾壓到咁地步先開心，由期搵得萬幾兩萬個班係咩心態？

明明同公司講一聲就可以唔返，做乜鬼Lunch時間返嚟做幾個鐘，嘥晒啲交通時間